呢排趁home office去旅行果班人真係幾好野

日日打卡PO IG
唔洗返工就即刻去旅行 trip接trip周圍吸毒/播毒

呢排仲可以去邊

大把人照去玩 飲飲食食

想知佢哋去咗咩國家旅行

真羨慕

最大路係日本 韓國

一係日本一係韓國

一係去台灣俾人隔離14日
如果唔係留喺香港仲安全

屌去韓國等於自殺